成日都核彈核彈 要俾外國人知先叫核彈嘛

我覺得我地有需要將6月9號到而家所有黑警打人 射人 私刑 酷刑 同埋 包庇黑社會 黑社會打人 既相同影片一次過整合哂開一個Twitter ac time line 擺好

再不停宣傳個ac
心理學上如果一次過睇哂咁多警暴既影片同相，就算一個中立或者偏藍既人都會產生 同情 示威者同對黑警憤怒

而且對通過美國人權法提供左大量佐證

開呢個post既目的 係想大家將手上有既圖同片掉哂出黎先

格式如下
日期:
相/片: (提醒你地最好save左d資料落電腦)
description:
受害者:

和理非既各位係時候為勇武做番d野

推

有英文版會較好
有冇英文好既巴絲

唔該巴打

巴打覺得如果我開一個Twitter ac 跟timeline 放番入去好冇

Telegram有冇啲Channel有蒐集過

唔係我整架

btw支持你 記得放ac上黎大家follow + rt

推推

轉個問法
有冇巴絲得閒同我run 1個twitter ac 去將上面巴打個網既所有資料 轉哂入去Twitter 開 post
有需要可能要用埋英文幫手translate

講真外國人睇得多都會麻木

一次睇哂成個timeline既震撼即使你睇過都唔會覺得麻木
側隱之心 人皆有之